認真，咩叫做和理優，同和理非有咩分別

初時以為啲人打錯，後尾發覺越來越多人用，可以肯定唔係打錯字，另外，咩叫自由西

唔清楚問下都負皮，我知就唔洗嚟學術台問啦

優雅
仲衰過個非字

自由西
有個警犬當日屌柒市民叫人出來
大大聲話出來啊自由西

用果啲都On9
對警犬來講 佢地唔覺提自由西呢句係笑緊佢
你自己講自己係自由西
又係無意思嘅精神打飛機

同埋最後
2019年仲在乎啲咩負唔負皮
你都算On9

一千個負皮唔通真係傷到你咩
呢啲咩正負皮野根本就小朋友玩意
正所謂 一千個正皮唔代表你真人成功
一萬個負皮更不代表你現實失敗

呢啲小朋友打飛機玩意就是撚但啦

其實負唔負皮我唔介意，最緊要係有人答我，唔該曬你

無分別，我理解為和理優先。

香港人經歷雨革失敗，左膠和理非想搵第二句口號，再次阻膠住勇武，呢啲所謂「教條主義」束縛自己。

和理非 和平 理性 非暴力 非粗口
和理優 和平 理性 優雅
我諗係再進化

之前高鐵遊行
蘋果頭版寫和理優
真係和理主場 講到明唔勇武 係優雅
我諗係個名好聽啲 吸引多啲真和理非